益生菌會否食肥人？？？

幫助消化吸收

有冇人食開，肚漲想通便

有食開

仲瘦咗

少咗好多肚痾

thx bro

巴打食邊隻

大家集中推前線post
非前線Post一律用不推文回應